地獄腳車大概幾錢部？

請問最平嘅地獄腳車大概幾錢部？

利申：死窮絲

AE110

標準答案

幾錢左右？見28car 最平10000
呢個價錢...係咪唔需要點大整買翻黎？

整？你傻左
110出名揸極都唔撚壞

jazz,2萬蚊有找,快過法拉利

btw 女仔 加多少少買mini jimny juke a1呢d qq地既車好過啦

歐洲車定日本車？

加少少買AMG

雙田有無好介紹呢

呢d係你心目中嘅地獄腳車

加多少少買老法

真？？

女仔流流 揸部地獄腳車冇氣質啊

10000左右差不多啦。不過除左行得走得之外，唔好有任何期望
買之前循例幾百蚊搵相熟師父望望有冇大鑊野要整。AE110都幾十年車，點都有野要整你預10000以內啦，除非大獲野

不過其實香港養車先係問題，你養幾個月車已經可以買多部AE110

利申: n年前棍波AE110用家

ae110 真係揸極都唔撚壞
我自己都兩部係手
岩既留tg賣一部比你

最強腳車

唔該曬你

連登神車你估流？
汽車界既nokia 3310

哦～信你囉

咁買二手車有咩要注意啊？

認真 呢條片教哂你 花10分鐘睇睇佢

上網search應該好多攻略太耐無買都唔係好記得details
正常上網睇啱之後約賣家睇車，都係睇下個外觀內裝啱唔啱心水，再試揸下睇下有冇奇怪。ok價錢又接受到就約師父or驗車公司睇吓，之後就去運輸署搞轉名。
以上都搞你幾日，無咩特別，係麻煩d

不過AE110的話，是9但買啦
Btw 真係要AE110咩，好多更好既選擇

咁有係AE110 渣出街
真係好......老套

Ae110真心係好既

我係香港就有部ae100
宜家係台灣就買咗部honda k8 好撚平

太MK

ae110p牌出到3保咩
印象中好似唔受
02-04jazz算啦

一萬多啲都好多選擇嘅
女仔就唔好揀呢架啦 見到揸110嘅女都唔想溝
睇下cube bb sienta jazz spike呢啲
四四正正 靚就算唔上 但點都好睇過110
反正腳車 行得走得就冇問題啦

識人3k到5k.

你預返可以揸到半個月

無sugar daddy？

Cube唔得喎

渣架110... 除非停車場唔洗錢... 個個月俾3, 4千蚊停車場錢放架110 , 值咩?

10000咁撚貴?
4000都有架啦

Jdm 型爆啦點會唔值

其實內外新淨企理又無咩所謂既

echo 細部易睇位

巴打 我都放緊架Corolla 你睇吓有冇興趣

110 JDM個樣ok架喎

香港地買最緊要保值
$10,000買部110
揸幾年又係 $10,000放返出去

紅章加多300匹

咁我唔渣ae110啦

想揾部美規 單門

美規靚仔既真係好難搵
我宜家個架係三陽國產K8
真係比起香港既ek唔同